[{"id":1,"front":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","back":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.\n\nDuis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","time":16},
{"id":2,"front":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.\n\nVestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","back":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.\n\nDuis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.\n\nIn hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","time":53},
{"id":3,"front":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","back":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","time":87},
{"id":4,"front":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.\n\nMaecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","back":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.\n\nDonec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.\n\nDuis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","time":27},
{"id":5,"front":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","back":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.\n\nSed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","time":60},
{"id":6,"front":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.\n\nSuspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","back":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.\n\nAenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","time":90},
{"id":7,"front":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.\n\nMaecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.\n\nCurabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","back":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.\n\nCum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.\n\nEtiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","time":85},
{"id":8,"front":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.\n\nProin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.\n\nAenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","back":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.\n\nIn hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","time":22},
{"id":9,"front":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.\n\nMauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.\n\nNullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","back":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.\n\nMaecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.\n\nCurabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","time":86},
{"id":10,"front":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.\n\nCurabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","back":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.\n\nIn sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.\n\nSuspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","time":50},
{"id":11,"front":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.\n\nDuis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.\n\nIn hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","back":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.\n\nNam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","time":10},
{"id":12,"front":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.\n\nCum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.\n\nEtiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","back":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","time":93},
{"id":13,"front":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.\n\nSuspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.\n\nMaecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","back":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","time":33},
{"id":14,"front":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.\n\nCum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.\n\nEtiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","back":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.\n\nCurabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.\n\nPhasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","time":14},
{"id":15,"front":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.\n\nIn quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.\n\nMaecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","back":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","time":18},
{"id":16,"front":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.\n\nQuisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.\n\nVestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","back":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","time":45},
{"id":17,"front":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.\n\nInteger tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","back":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.\n\nSed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","time":12},
{"id":18,"front":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.\n\nMorbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","back":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.\n\nSed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","time":33},
{"id":19,"front":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","back":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.\n\nAliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.\n\nSed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","time":46},
{"id":20,"front":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.\n\nPhasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.\n\nProin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","back":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.\n\nSed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","time":39},
{"id":21,"front":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.\n\nCras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.\n\nQuisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","back":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.\n\nAliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.\n\nSed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","time":18},
{"id":22,"front":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.\n\nIn quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","back":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.\n\nIn sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.\n\nSuspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","time":68},
{"id":23,"front":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.\n\nDuis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","back":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","time":18},
{"id":24,"front":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","back":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.\n\nDuis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.\n\nDonec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","time":42},
{"id":25,"front":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.\n\nInteger ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.\n\nNam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","back":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","time":73},
{"id":26,"front":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","back":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.\n\nSed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","time":91},
{"id":27,"front":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.\n\nCurabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","back":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","time":22},
{"id":28,"front":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","back":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","time":70},
{"id":29,"front":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.\n\nCras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","back":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.\n\nDuis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.\n\nIn hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","time":54},
{"id":30,"front":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","back":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.\n\nPhasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.\n\nProin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","time":57},
{"id":31,"front":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","back":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.\n\nInteger tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","time":37},
{"id":32,"front":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","back":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","time":40},
{"id":33,"front":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.\n\nMaecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","back":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","time":25},
{"id":34,"front":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.\n\nDonec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.\n\nDuis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","back":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.\n\nVestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","time":17},
{"id":35,"front":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","back":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.\n\nMorbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.\n\nFusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","time":28},
{"id":36,"front":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","back":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","time":26},
{"id":37,"front":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.\n\nPraesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.\n\nCras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","back":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","time":77},
{"id":38,"front":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.\n\nCras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","back":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","time":26},
{"id":39,"front":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.\n\nIn congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.\n\nIn hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","back":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","time":10},
{"id":40,"front":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.\n\nMaecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.\n\nNullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","back":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.\n\nCurabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.\n\nPhasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","time":33},
{"id":41,"front":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.\n\nCras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.\n\nQuisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","back":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.\n\nMorbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.\n\nFusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.","time":36},
{"id":42,"front":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.\n\nPhasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.\n\nProin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","back":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.\n\nIn quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","time":6},
{"id":43,"front":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.\n\nQuisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","back":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.\n\nInteger ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","time":53},
{"id":44,"front":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.\n\nMorbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","back":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","time":61},
{"id":45,"front":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.\n\nPhasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.\n\nProin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","back":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.\n\nMaecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.\n\nCurabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","time":85},
{"id":46,"front":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","back":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","time":22},
{"id":47,"front":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.\n\nNam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","back":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","time":81},
{"id":48,"front":"Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.\n\nPhasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","back":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","time":59},
{"id":49,"front":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.\n\nDuis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.","back":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.\n\nCurabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.\n\nInteger tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","time":36},
{"id":50,"front":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.\n\nVestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","back":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.\n\nPhasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.\n\nProin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","time":22},
{"id":51,"front":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","back":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","time":2},
{"id":52,"front":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.\n\nInteger ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","back":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.\n\nNullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","time":59},
{"id":53,"front":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","back":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.\n\nProin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.\n\nDuis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","time":42},
{"id":54,"front":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","back":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.\n\nAenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.\n\nCurabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","time":5},
{"id":55,"front":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.\n\nNam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.\n\nCurabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","back":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.\n\nPraesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.\n\nCras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","time":67},
{"id":56,"front":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.\n\nMaecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.\n\nMaecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","back":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.\n\nFusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.","time":3},
{"id":57,"front":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.\n\nCurabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","back":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","time":39},
{"id":58,"front":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.\n\nMaecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.\n\nCurabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","back":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.\n\nSed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","time":46},
{"id":59,"front":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.\n\nProin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.\n\nDuis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","back":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.\n\nQuisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","time":40},
{"id":60,"front":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","back":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.\n\nDonec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","time":8},
{"id":61,"front":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.\n\nSed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.\n\nPellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","back":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.\n\nNullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","time":15},
{"id":62,"front":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","back":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","time":94},
{"id":63,"front":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","back":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","time":6},
{"id":64,"front":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.\n\nDuis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.\n\nIn sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","back":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.\n\nPraesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.\n\nMorbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","time":55},
{"id":65,"front":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.\n\nPhasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.","back":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.\n\nCum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.\n\nEtiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","time":33},
{"id":66,"front":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.\n\nPhasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.\n\nProin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","back":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.\n\nNam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","time":17},
{"id":67,"front":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","back":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","time":36},
{"id":68,"front":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","back":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.\n\nSed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","time":46},
{"id":69,"front":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.\n\nFusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.","back":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","time":25},
{"id":70,"front":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","back":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.\n\nEtiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.\n\nPraesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","time":54},
{"id":71,"front":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.\n\nPhasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.","back":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.\n\nIn hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.\n\nNulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","time":13},
{"id":72,"front":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.\n\nSed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","back":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.\n\nVestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","time":10},
{"id":73,"front":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.\n\nNullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","back":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.","time":86},
{"id":74,"front":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","back":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","time":97},
{"id":75,"front":"Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.\n\nPhasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","back":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.\n\nVestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.\n\nDuis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","time":42},
{"id":76,"front":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","back":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.\n\nCras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.\n\nQuisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","time":35},
{"id":77,"front":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","back":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.\n\nDuis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.\n\nIn sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","time":61},
{"id":78,"front":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.\n\nProin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.\n\nInteger ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","back":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","time":78},
{"id":79,"front":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","back":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","time":77},
{"id":80,"front":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.\n\nAenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","back":"Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.\n\nPhasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","time":41},
{"id":81,"front":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.\n\nVestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.\n\nIn congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","back":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.\n\nVestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","time":78},
{"id":82,"front":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.\n\nMorbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.\n\nFusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.","back":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","time":76},
{"id":83,"front":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.\n\nVestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.\n\nDuis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","back":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.\n\nCras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.\n\nProin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","time":8},
{"id":84,"front":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.\n\nMauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.\n\nNullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","back":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.\n\nCurabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","time":93},
{"id":85,"front":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","back":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.\n\nCurabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.\n\nInteger tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","time":33},
{"id":86,"front":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.\n\nIn congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.\n\nIn hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","back":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.\n\nDuis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","time":65},
{"id":87,"front":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","back":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.\n\nVestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.\n\nDuis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","time":7},
{"id":88,"front":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.\n\nDonec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.\n\nDuis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","back":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","time":81},
{"id":89,"front":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.\n\nProin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.\n\nDuis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","back":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.\n\nIn sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","time":12},
{"id":90,"front":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.\n\nProin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","back":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","time":19},
{"id":91,"front":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","back":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","time":52},
{"id":92,"front":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.\n\nPraesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.\n\nCras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","back":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.\n\nPraesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","time":90},
{"id":93,"front":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","back":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.\n\nMaecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.\n\nNullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","time":69},
{"id":94,"front":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.\n\nDuis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.\n\nDonec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","back":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","time":67},
{"id":95,"front":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.\n\nSed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.\n\nAenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","back":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","time":98},
{"id":96,"front":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.\n\nInteger ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","back":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","time":10},
{"id":97,"front":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.\n\nNulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","back":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.\n\nInteger ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","time":95},
{"id":98,"front":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","back":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.\n\nAliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.\n\nSed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","time":58},
{"id":99,"front":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.\n\nSuspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","back":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.\n\nDuis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.\n\nIn sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","time":24},
{"id":100,"front":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","back":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.","time":29}]